其實究竟pokemon係點繁殖

只只都得一塊皮，連生殖器都沒，究竟如何生存到咁耐
例子
pikachu

全部都係大木博士同小智老母生

念力懐孕

乜撚野只只呀 講普通話既就死返上中國啦